啱啱坑口B出口個姐姐

啱啱坑口B出口個姐姐真係好有心㗎啫
「今晚有香港之路，希望你地支持下呀」
咁熱天氣都肯企喺度咁耐
一開始行近仲以為係咩賣廣告
真係好想行返去講返句加油同唔該

希望聽日唔會太多呢啲post